（有圖）有冇人覺得龍門冰室走去問渣打借錢成年事好鬼？？

明明之前睇看中國youtube 訪問佢話 朋友一直叫佢唔好表態，但佢話自己係fb唔小心share 左曼聯球迷會既圖 ，有人問佢係唔係表態，佢回答：是！ ，但佢間鋪味見左任何曼聯既野，Marvel 就大把，宜家仲要去渣打（利物浦）借錢？？？

我宜家＝

睇黎真係食足人血，修煉饅頭

個個都話好撚難食

垃圾block

岩啦龍門冰室咁撚難食都去食，以後我都有幫襯，一路睇好多文，發現佢間餐廳勁鬼

你損失

果時我都唔知課左幾多次金比佢

到頭來冇跟進到分店難食指數，只係fb出人地食評分數

邊到借先唔鬼？

AON

你撐龍門冰室？？

Passion

推，永不幫襯

推

我識好多人都轉按中銀啦...講到深層次問題都係要跪

借錢喎唔係嘅派錢喎

呢個係收錢

熱血饅頭

25

甘拉 唔好比個兩條腸粉睇到

修煉饅頭

咁撚牽強，你當連登仔on9定你on9